果果SH互相扶住鼓勵正撚量區

SH既手足們一齊圍下爐
利伸：125@150

依加買係唔係直接347入貨

回錯？

唔入貨點SH
SOR唔識

幾時買都可以但你要肯揸

尋日上到380， 只會更高
唔死機嘅一般有個回調可以買，
不過玩呢啲一般不問價入就算 反正升

幾時買都賺 係睇吓多定少 仲有睇吓你夠唔夠堅定 信唔信你自己嘅理解

我GOOGLE GME依加個價係347?
我自己帳號係得港股 整美股要成2日時間
所以我叫左兄弟幫我掛單347 買4股 佢話每股2700$
我跟風 叫佢SET 10000

果果=aapl
唔係gme

均價127

原來係蘋果
我都知唔係GME
但唔知果果係咩

信念呀

142放咗1/3
淨返嗰啲strong hold

你咁好危險
勸你乜都唔好掂住

有排涯

50@115

80@$89 0成本左💎🤲

好撚心痛
明明ER咁好

我都係咁話